10歲女孩遭教友姦完牧師再姦，父母迫嫁強姦犯了事

【教會包庇】美11歲女童因姦成孕 被逼嫁教友強姦犯
這是糟糕的人生。」美國佛羅里達州一名女子在11歲時遭教友因姦成孕，卻被迫嫁給20歲強姦她的人，以此避過警方的刑事調查，掩飾教會內的強姦罪行。她挺身而出希望美國禁止童婚。

佛羅里達州沒有結婚的最低年齡限制，約翰遜（Sherry Johnson）指自己曾被當地的神召會牧師和教友強姦，年僅10歲已誕下首名女兒，11歲時再因姦成孕，引起兒童福利當局調查，於是她的家人以及教會人員，要求她嫁給強姦她的20歲男子，以婚姻避過當局繼續進行刑事案調查。
約翰遜表示，當時不少女孩被迫嫁給比自己年紀大的男子，以掩飾強姦罪行，她指，甚至連法官亦批准她的婚姻，並在庭上對她說「我們想你結婚」。
約翰遜現已成年，她說當她自己還只是小孩時已經要照顧孩子，又無法上學，她最後誕下9名子女。「他們把應該鎖在他手上的手銬銬在我手上，在我懵懂無知之際，把我嫁給他」。
美國《紐約時報》

果然係民主國家，強姦娶左個受害人了事

耶撚出黎講幾句啦

合乎聖經教導

申命記
22:28若有男子遇見沒有許配人的處女、抓住他與他行淫、被人看見、
22:29這男子就要拿五十舍客勒銀子、給女子的父親、因他玷污了這女子、就要娶他為妻、終身不可休他。

生咗9個

咁如果喺中國，咪...

呢個係一個考驗

依個係神比個女仔既考驗
上次觀塘嗰單都係

你想講咩

神搵得人強姦你 佢自有安排啦 你唔可以質疑神既考驗

耶撚 耶教根本唔應該存在

放低三舊水，仲有聲多謝老闆聽下。

擺陣人民公社先啦

10歲點樣照顧孩子

中國係唔存在強姦 因為佢哋都係自願嘅

Outlast2 Jessica

告返轉頭

時代背景問題 係古代 咁樣對個女仔已經係最好

未入以為係印度

神就係想個女仔未來推翻咁腐敗嘅教會

Cls

呢個係神比女孩既考驗，
邊個幫個女孩就係敵基督

佢老豆老母係咪信耶穌信到傻撚咗呀

10歲做老母

即係可以因爲時代背景而唔遵照神既旨意？

Jessica

高汁Post!

X2 點知原來係連登仔最崇拜嘅美帝

連登最愛是日本

唔係喎 個啲制度關你春事咩 你又唔係以色列人

又係耶撚⋯⋯

出賣耶穌的猶大

耶撚 : 佢地係異端

神既禮物

時代問題？
而家人口過剩
同性戀可以減輕人口壓力你又會唔會話係咁樣係對人類最好
屌你老母耶撚真係好垃圾

生左9個係咪痴撚線？
真係當左佢係飛機杯中出足10年

耶撚真係

耶撚好波

大大力摑左耶撚一巴

美國好多呢d教
以前睇discovery channel有個女人專門救d人出嚟
但係唔係個個走到

如果件事發生係以色列 咁係咪代表件事啱咗無問題

唔係唔應該存在嘅
以前民智未開
宗教係強力嘅權力機關
上行下效

但係依家科技咁發達
人人有書讀
仲係咁迷信真係好on9
唔止耶教 所有宗教都已經過時
係時候退場架啦

不過見到今時今日
係香港依個現代社會
都仲有咁多人睇風水星座塔羅磁場
我依家都有啲懷疑其實係咪民智仲未開

如果個女仔過到呢關，最後冇事，
咁就係神會為佢準備更好的路，感謝神的安排

如果個女仔過唔到呢關，最後自殺，
咁就係神帶咗佢去一個更好的地方， RIP

結果耶撚食哂花生點都冇得輸

唉 耶撚都其身不正 成班推埋圍爐 講堆老母係女人既野 實際上全部都係偽善撚 佢地只係想扮好人拎滿足感 順便仲可以永生唔洗落地獄

無撚錯

玩過bio都知美國郊區係咁落後架啦

Diu

後生女生育能力真係無極限。

死耶撚

佛羅利達州沒有最低結婚年齡限制

信仰+50
口德+100 (level up!)

駁唔到

耶撚強姦你地係恩賜

我只係想講 小朋友遇到既係神比佢既考驗 我相信佢未來借因為咁而得著

神既考驗呀

次次出呢啲新聞，班耶撚就潛撚哂水，劃清界線

賤種死邪教